Kaddonu härmani Andre läsk Katri lubbap ommast eddimätsest mehhest perra janu hääntustPoig Mihel			20 rubl. hõbbe		Tüttar Mai			2 rubl. hõbbe					1 kassuk					1 särk		
Sest häändussest om Jaan härma käen 20 rubl
tütre häändus jääb temma omma emma kätte allale hoita.
Wöörmundre Juhhan Härm
           "            Hindrik Lira
